機場咁少人, 有d問題

現在機場人咁少了
好易被狗清場
慢行入黎會否不夠快,
要行1小時嗎?
系東涌是否應該跑入去機場
機鐵是否已經裝狗進來機場了?